有幾多人，向好個方面諗之後，生活真係有實際改善?

原來沒有，從來都沒有

一定有，不過呢啲人已經唔會再浪費時間玩連/高登

有

成件事同學識享受強姦差唔多